求最平既跑鞋推薦！

越平越好 美津龍？
定求其入鞋舖搵美津濃最平果對就ok
跑街
Btw唔知點解跑跑下 小腳中間前骨會痛 係咪跑姿問題

白飯魚

赤腳

NMD

咩係小腳

小腿

Joyce chu好可愛

Nmd

樓主係咪比較重果d人黎？

唔係啦 正常

Brooks 越出越差 有對 cascadia 10同12 12比11差，11比10差
Saucony 買過對grid同 Triumph iso 2
好咬地好貼腳 不過聽講越來越少人著佢跑鞋

你試試NB 1080
睇好多人review都唔錯，我買過行街996，998，576
未買過nb跑鞋 你可以試試